PS4 大作the last of us 2 正式發表

屌你老母呀

神作

好似好灰咁

蘿莉大個女喇

正呀

大個女好似冇咁靚女了...
重以為真係好似uncharted4個彩蛋係玩佢阿媽添

有可能會講下佢老母，甚至老母俾人殺左先咁嬲去報仇

幾時出

今次一定要買ps4 pro

岩岩玩完last of us 一定會玩2

如果the last of us同uncharted係share同一個世界都幾正， 探險探到隻失落左既真菌出黎搞到冚球剷

大個左個樣變左 emma watson